有好多手足畀人拉咗有冇人幫手

琴日11個人畀人拉咗今日又唔知幾多個人有冇人可以幫手籌錢畀佢哋請律師， 同埋有冇啲咩推薦嘅律師幫佢哋甩

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!